禾仔：冇人想在歐聯鬥阿仙奴

【體育】歐聯16強抽籤周一舉行，英超勁旅阿仙奴近年少有地以小組首名出線，但有機會碰上衛冕的皇家馬德里等強隊，令人擔心他們難逃16強出局命運。阿仙奴主將禾確特卻甚有信心，指球隊近況佳，反而是各支球隊希望避開的對手。

歐洲足協將於瑞士時間周一中午舉行歐聯16強抽籤儀式，過去連續6季16強行人止步的阿仙奴，今季難得以分組賽首名晉級，但在2月下旬及3月上旬進行的兩回合16強賽事裡，仍有機會與十分難應付的球隊碰頭，當中可能對手包括皇家馬德里與拜仁慕尼黑兩支冠軍級雄師，或是波圖、西維爾等黑馬。

正當球迷們對未知數充滿期待兼擔憂之時，阿仙奴主將禾確特（Theo Walcott）卻表示對籤運毫不擔心：「你必須與最強的對手比賽。己隊勝出了分組賽，做到了我們應該做的事——這是我們能力所及的事，現在抽籤不是我們能夠控制的。」

與大家擔心的相反，禾仔指，反而是其他球隊都不欲與阿仙奴對壘：「天知道？我不認為很多球隊會希望跟我們交手。我們擁有一支實力非常強勁的隊伍，而且在歐聯踢得很出色。當你看到阿仙奴贏得小組首名，你自然不會希望要跟他們對戰——我們被抽中鬥哪隊，並非很重要的事。我們只需要確保自己踢出水準，並比對手做得更好。」

英國《鏡報》在網上舉辦了投票，讓讀者選出阿仙奴的16強可能對手，在拜仁、皇馬及「其他」共3個選項裡，只有約一半人較為悲觀，認為阿仙奴將會遇上拜仁或皇馬；另外一半投票球迷，就相信阿仙奴今次可以避開這兩隊班霸球隊。

禾你老母牙

有乜咁岀奇
咁都可以拎黎做新聞

好撚好笑啊屌你老味

英超係歐洲賽又係要靠阿仙奴

葡萄牙野，輕鬆

.......

梗係唔擔心因為出硬局

係我仔啊

假膠得嚟幾好笑

我仔

阿記神鋒